[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [66] 冇自充50=冇人權

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不責任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系列卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。另外被針對迫害GE非洲人都係潛水唔好出聲比較好。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

講還講最好唔好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

考慮下抽唔到嘅巴打感受
(基本上係無人會考慮過非洲人嘅感受囉！)

有咩事直接燒死D歐洲撚！

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

繁中台每日流程：
1. 院友吹水時間
2. 冰魂搞掂
3. 圍燒冰魂
4. 院友吹水時間
5. 唔知乜事互屌

使撚自充==

留名

有方便好多

依家先第4箱
一直打緊勇者級換牌

非洲人唔好玩fgo

回力鏢

我都得2箱
刷緊金牌換埋最後張禮裝

我講得冇錯的 睇下我而家玩得幾辛苦

我都係
搬緊舖

打緊結晶
其實舖啲素材吸引啲

金閃閃bo3有幾非洲

抽唔到金銀牌禮裝加承。
只係友抽到一張3星，
真係冇心機換素材

刷牌隊

我要玩木隊呀!!!!!

55

台豬唔會認的

睇下同咩人比囉
呢度個個歪到寶五又兩單寶五咁 我認我怕比人笑咋-.-

我得一隻木魔女都照玩葉隊

我都好耐冇跌禮

你最少兩次十抽中限定五星喎，五符寶三金閃都廢事提了=.=

但係非個陣非到仆街呢

我抽都冇抽
0加成

開始進入精神污染階段

想中布姐

我今次淨係換金狗 晶
其他放棄

全換

黎緊要福袋,冇錢了

夠我非？

開始鬥慘大會

跟唔到你唯有反其道而行

無課玩家

最慘鬥緊班人係有寶3金閃 寶5jack子 寶2月神

成班歐洲人扮非

突然我覺得自己都係非

梅芙高難用殺式只要打死兩隻小兵就可以直接上Buff秒

金閃呢

用BBA單挑啦

無BBA

槍狐囉

一入去雙孔明Buff BBA放寶具，寶一都60萬，加埋爆擊傷害平A都打死佢

失明呀，收嗲啦

用3星狗打

咁咪明梅+槍狐囉，用令咒自充咪得

咁不如用綠放角入去

槍狐NP回轉>>>>>BBA

真係得

有冇槍奶光
夾2隻午餐肉紅爆40萬以上

寶五點跟

邊有寶5

. gun?

但係打一場平均得30金20銀左右
效率好差喎

依樣真.....
慢到嘔

今次唔會全換了，屌佢老母唔撚出禮裝

用槍狐屌死金閃了，但其實佢10t寶具down係咪冇解

試左，中左解唔到

未中前防得唔得

咁就冇試

你咪試下用BB囉

試左戰鬥服，都係照食

終於出第二張

放3張禮裝換黎快刷就算

過左一年啲高難好似食菜咁

冇女牙

刷箱d qp 有無機會發達 得番10m無錢升技

仲有我地

一個箱四百幾萬

刷200箱包你發達

又歐

r 州

所以有錢抽卡

所以新嗰啲會難好多

屌用晒高難啲符都唔撚啲活動禮裝，on9

*跌

忍住唔抽

點解唔俾碎石過，對新手唔公平

1日1咒易過食生菜

個Box冇你地咁深

Showed blocked user - 歐洲撚屌冰魂

5月9日 Allin白槍

跟

不了

.gun

有16個杯
除左留5個比CBA
暫時未有心水
原本諗住抽到弓凜師匠就100既
點知Allin幾次都炒
另外白貞如果真係夠膽死寶5我可能都會餵

咁快戴定頭盔？

頭盔

打左成日都未有彩虹

又話寶5棄驚 仲餵乜春

餵完先棄吹呀

到時記得躝

又比+2梅林伏左

個樣差咁遠，咁都揀錯

賣左第5隻去
邊個知

我都比人伏左次 好彩冇乜影響

男人都可以善變架

忍唔住抽左一符
果然世上係冇奇蹟

奇蹟是人創造的，課多幾單就會發生

又一張

好事成雙，終於公司幫我換電腦

成雙⋯⋯咁另一方面係

終於凸到禮裝囉

終於出左第一個彩虹

坐埋老細個位

佢自己就是老細

系

屌我連B叔都未搞得掂

廿箱0張禮

吓？撚狗小菜黎咋喎

廿箱cls...點跟？

真 少到咁點跟

禾刷得冇你多，呢排忙緊打MHW

仲你加成已經到+8

+8點跟

記錯 你+7

我都想知

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [65] 肝爆刷箱 Are you ready?

#809 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係

而家應該+9了

邊可能呀
今日便秘

大獲

係長沙灣落車無帶遮

好撚大雨

taxi u巴

5分鐘路

連登網頁版個比例錯Q左 有冇人都係咁

有冇方法用b叔做低金閃？

Same

舊年我uncle b帶伊莉雅報仇

fixed

撚鳩user

反了反了

垃圾lihkg

非洲acc係咁
抽返黎d四星好多全體技唔岩落場
狗哥矢避得lv6
二姐又未練技,成日上唔到
想搵狂狗大腿但對方又係未練技

揾E生啦

有冇練左技嘅c狐/孔/梅？

從來無抽到過
打算試下刷箱練狗哥再戰

P.s.我五星得大公同藍傻

一隻都冇其實可以案acc

棄

我微課休閒玩姐
唔得咪練下低星角諗下點組
強角出極都有，追唔黎

利申：岩岩抽梅林又爆死

再課就有

24掉2

0/20

fgo得幾隻強角，點會出極都有=,=

40箱，蘋果好似冇減少過咁..

千里依加幾T幾加乘=,=

弊在追一隻都好貴
點會無出強角，而家又多隻CBA
追唔完的

5T5+...

寶1即顛峰
FGO良心GAME

寶4呢

只有四隻拐係必抽，打手用活動角夠晒，唔夠就食盃

再拜牙都打爆你

惡撚到=.=

點解打手有NP禮都要5T

要儲NP...

我隻打手落左二人三足

咁你turn2打手用幻貞啦
2孔明加40+自叉20
只係打多40就得
或者奶光打30
咁咪5T+6囉

我咪就係咁打...

我個5+係指落5張禮 咁我都係+6咁打嘅...

u win
係我睇唔明5+ 同 +6

唔好以為台豬流至得架

咁你都知有啲人跌好多張禮裝 打+7都唔知佢係落5張定落6張

係呀係呀

咁講其實我都只係+5

唔撚想知

法國依到真係成班癲佬
我刷到嘔先去到第八箱

我都只係十箱左右

冇人走去打金銀銅料囉

狂蘭3T到，你有孔梅就得=,=

share your team

唔係掛

朋友

其他料打FQ都叫有希望
金餅乾除左術關易出其他直情絕望
仲要每個角都要食
唔係點會咁多人爆石刷

狂蘭、孔梅

裝備用魔術協會+20NP果個

3技至少要9

唔明

用下個腦

咁你隻狂蘭落咩禮裝

BTW屌你老母

寶石翁

係咪突爆?

唔使

真係得咩 寶一最後個round應該打唔死

不如你po你個隊黎啦 你寶幾我都唔撚知

最後嗰round唔使開寶具

咪寶1囉= =

配置蘭孔明、魔術協會禮裝、寶石翁

完

唔明點解唔明，搞到頭都大埋，跟住打錯

搏卡好唔穩喎= =

你本身都5T架啦，唔穩極最多都係5T=.=

你搏唔到卡應該唔只打多兩turn 係打多好撚多turn

用斯巴達好過啦 最多5t

No on9

點都係5T，有魔術協會個洗卡技，點秒到老福

是但啦=.=

我遲早踢條弱智仔出台

你小心呀 庇護工場啲姐姐最錫就佢

正賽神酒
決賽心臟

你弱啲 點會有人咁打

英男童遭同學用芝士掟中頸部 過敏發作留院兩周亡

諗起梅芙

泳2

微課撚抽唔到

呢四隻點都抽到有，寶一都夠用，其他角有愛再抽

資金有限

佢地係咁 no life gamer黎

一係你就好似冰X同X魂咁歐就可以開心玩遊戲

屌禾中三畢業唔識睇雞腸啊

我有朋友泳裝先入坑，無課
好快中4隻五星，又中埋玉藻

唉 唔好提啦 玩得好辛苦...
一齊加油

其實試過抱肯主任狂狗
差一條命就打得死高難B叔⋯
我都係刷住箱升技先

決定試下你個方法

你真係易服癖？

台主要做真。絲打（有鳩）

。。。

有寶三金閃、梅林、百級奶光都辛苦？

我特別明白每個人都有特別癖好

唔好介意其他人點睇 加油

tg畀相我，Thx

呢度真係多痴線 已經唔係講笑嘅地步

下次開台開埋cam

屌佢老味我可以突滿未

不要說穿

可以畀個bot黎用嗎？

台豬成日暗串人

On9我打箱都係極平民咁打
咪撚屈

真係非到冇朋友，刷全日可以一張禮都唔出

26箱0張點睇

我遲早清算羊狗

你iphone ?

大佬久

聽講你尋日已經40=,=

今日全日溫書 頭先仲有3個鐘係考緊試 刷箱無任何進展

今日冇左運氣

個個d禮裝都比你吸走曬=.=

你自己引用張圖然後話我地有病....

今日打左成日先得1張

Dnlm仲有得跌.....

真係點跟...

咪用尋日張圖hea我，Thx

用C子打百殺又幾正

點解我要hea你

我用狂蘭冇試過三turn 啲牌閪撚到

其實你識唔識控牌= =

你控牌咪又係多過3turn 多9魚

no on9，我10場有4場3T，其他都5T

最緊要係唔使睇寶具動畫，5T實際上都係快好多

我次次都係頭兩turn出哂三張紅卡
控條撚呀?

你一開波就洗卡

啲QP永遠唔夠用，開完出嚟即刻用哂=,=

好撚黑 點洗都係咁撚閪

又出一張

咁你用翻本身嗰隊囉-,-

收嗲

千里你boss係咪打老福先=,=

今次尼祿祭真係繁中台照妖鏡，你班pk曬卡佬終於要被清算

係！

我頭先round2出左兩紅 洗完又出返兩紅 之後第round3仲要0紅

驚如其名

非的，幹不過歐的

係呀

棄驚未，你唔係被選中嘅細路

咁樣出牌連打都未必打得贏

你依家個陣點樣

你咪理3T，總之最後有1張狂蘭卡就秒到老福，好彩嘅就補多刀畀海媽

正正常常咁樣就4T，唔好彩冇卡就5T

我成日比人打到佢開埋寶具

其實好難，不如你棄驚啦

我秒到福 但之係海媽個十幾萬血好難打 要睇運我一定爆唔撚到擊 係咁

不嬲我派啲牌都好撚閪 開台個陣已經係咁

我打十次平均有八次都係第一turn派兩張紅卡比我
我屌你老母臭閪呀FGO!!!!!!!!!!!!

台主vs葉狗

今次我撐台主

係快 但好食運喎

我次次都炒咁姐
我頭先又round2零張狂蘭要打多turn
次後round3冇卡 洗完都係得一張藍 係咪應該要QUIT?????????

尾turn要2張紅卡先可以3T
3T唔到就冇星爆擊
隨時7T以上

有數計
短期點好運但只要1/2場打10T都冇癮啦

前2T用咗孔梅啲紅藍卡，3T至少打到11粒星

你前面用咩卡會影響後面咩?

會

唔會
總之turn2應該係最常洗牌既turn

會撚呀

我放棄了 我平均要打6turn on撚9

Fgo出牌係3T一個loop

On9，你前面洗佢出嚟咪用咗囉

3T係一個loop
不過你5張牌入面點用都唔會影響到後面囉

假返佢第1T洗咗梅林張藍卡出嚟，第3T咪唔會出-.-

我明 你中文唔好我明

真係1999

台豬同牙久既中文都係1999

一定好過佢中文1

今日完成30箱

Nb

3個人共15卡會係3 turn分配好晒，
假設A隊員第1 turn出左3張卡，
咁淨返2張就會係第2/3 turn先出現

搞店

台主得閒擺張二人三腳落黑貞到plz

張死人禮裝咁撚難跌嘅！？=.=

Done

造反？

條MK屌完女仲瞓緊邊得閒理人=.=

正賽王者級第二面用寶二弓凜唔知夠唔夠力？
覺得拉人地隻孔明會易過拉高寶殺生院好多

食緊早餐一入

打咩關要用到小太陽

刷箱

換咗電腦好感動

load av都快咗

裝模擬器刷箱

我部腦裝唔到模擬器，
話我個display driver太舊

模擬器食cpu

今日冬到我著羽絨反工

三玖BB大勝利！！！！！！！！

我著短袖衫返工

唔係講笑 我今日係赤柱春磡角個啲荒山野嶺私人別墅地方真係好撚大風 又無陽光 真係得15 16度咁冬

我個邊係少少涼，
出門口見19度都要同阿女著冷衫，
我係怕中午熱返

我老豆一晚屙6次尿係咩事 CLS 誇張到

啲reply笑撚到我

人老咗有前列腺問題

冇打過唔知頭三隻會俾人debuff藍卡
嫁王大招俾人廢咗

打咗一個鐘

提定你唔做好準備嘅話打師匠嗰關你人都癲

睇完唔知可以點打

劍我淨係得嫁王同高文
拐得c孤同學妹
學妹仲要得70lv

屌你WIN10

有冇抱歉哥、聖喬治同莎士比亞？

抽唔到之後兩隻冇升過
我升滿咗嘅得呢一頁

有呢三個+大腿隻黑貞，一發寶具打完

用家問題

所以我係真係打緊高難。。。幾十turn咁磨

Saber幾時先技解

好撚難用的啊

執笠都未啦

三週年先改 真係執笠都未有=.=

懷疑台伏冇諗過追日服

你想點追

咁你呢關諗諗點用全體寶具過啦

都係個啲 我見人地隻cc用左好短時間就同步左日服

轉玩泡菜服囉

邊個隻孔明未升爆技放上黎陰我

吹？

你呢排咩事

決心做高質會員

終於抽到梅林啦，屌你老味

老鐵牛逼唷

係唔係9 6 10 孔明，𠴱個我黎，唔好刪我好友

又中，點跟...

唔係 , 你3技滿都OK , 有D連3技都未滿

sry大佬
係咪5/10/10

應該唔係巴打 , 我ADD完都唔記得了

（）

好彩姐姐

大佬唔記得我依D small potato 係正常的!

我隻c孤係1 1 4。。。

我係咪識你

咁都可以相認

我之前係AE個post都比我FD認左

1/1/1

咁你想每個活動得幾日
定係同開？
同時開幾個池冇石點抽？

又連續20箱冇跌過禮裝

我宜家先第六箱

台服追條毛咩，唔好落後美服就偷笑啦

有冇人有紅A可以借比我打高難

你有嫁王有狐狸決賽會刷得好快

其實台服已經係第2快

仲要孔明 全角滿技

B服？

係喎睇返原來佢冇孔

唔係唔得，但唔知你係咪好友啫

你黎？

呢到唔準再提孔明的了

你地正賽會點砌

我都5g

台服追左b服成個月

奶光+殺生院+自爆弓+雙孔

暫時構思

佢正賽個d隊我跟唔到

今日第一彩

我差唔多刷哂蘋果準備收工，理撚佢正賽決賽

點解咁唔理智

想點

就跟佢第一隊 相信派牌員

通常都會俾佢制裁

屌你老婆又曬卡

尼托+弓凜+孔明+賴光

CLS

唔係

咁都唔係？

我只有第5方案

我個名係IWDOMINATE喎

個人壞左？

原來未滿技孔明就係你

尼祿祭會練，大佬唔好刪我好友

正賽唔知點算好，好驚3T唔到

禾刀巧京

屌你老母發牌員制裁

笑死 垃圾

你話你自己係唔係喇

我依家先刷到第26箱算唔算好慢

我地大佬伊李阿斯菲二，兩日前已經40

小薯我剛剛43

你地全部都痴撚線

台幣課金加價

岩岩30
垃圾都不如

個個都幾十箱.gun=.=

我都係垃圾

me 13box u?

久b琴晚已經成功爬過我頭打左50

38

.gun ar

今日休息下聽日打神酒

呢種天氣好c服，我願意用bin魂所有五星角黎交換以後都係呢啲天氣

我呢邊好冬

週圍跑下

等價交換

你地用咩打全力鬥技上年冇過呢關

今日我炒左5-6次

吓?

串到

係咪今晚開新一年高難？係嘅話我留咒打新關

g持

我記得係刷狂狗三紅開場就易打好多

拉二好撚硬
奶光一死就輸

金閃

35掉3

i know dat feel

我第12箱，

暫時禮裝1/12

我話俾發牌員制裁都俾醫生話垃圾啦

你抵

我得學妹係310
其他冇一隻滿技
冇qp冇素材冇石

黑狗 梅 瑪大解debuff之後換梅

第七箱中

禾得三藏bb

真。台主

舊年無梅林呢幾關就真係高難

今年⋯⋯

拉二王權+C媽buff防打0傷

我見台豬屌完女太攰冇覆你先幫下台豬手咋

C媽一係留到最後，一係一齊打死是常識吧？

下 我第一個就搞掂c媽 之後黑狗B寶B一次過淨曬jack子天草黑槍 再慢慢折磨尼6同拉二

咁用光炮角就無意義

黑狗唔屈戰續都好難打

無乜大問題 我都只係因為自己太有自信無開避矢畀尼6一刀暴擊斬死我黑狗先SL左一次 一直都好順利

唔想打高難，醫生幫我代打okay?

台主手勢好啲

條mk會搞到我好唔舒服，你嚟我放心啲

尼祿

令和嘅願望：fgo快啲執笠

親愛的御主，您好：

恭喜各位御主達成「自己最喜愛或準備兌換的★4(SR)從者是哪一位？」留言活動的活動目標喔！

全服獎勵「聖晶石*30顆」將會於5月3日22:00發送，再請御主們至禮物盒領取。

另外，「迦勒底勞動節紀念券」的兌換期限僅至5月14日 12:59止，請御主們務必把握機會，將自己喜歡的★4(SR)從者兌換完畢喔！

屌 其實刷花瓣唔煩 最煩係要開箱

五星角變軍票

Y

又有石

你電腦用乜模擬器開game 我返去用電腦開算

Nox fgo專用版

倒落海是常識吧

又有綠方 正呀

大房條友放假放到8號 , 狂刷了

屌 公平咩

依家先35

久b有無開箱bot呀

屌你老母我依家先31

尋日po jor

其實iphone都做到咁上下嘅野

已經刷到想訓

唔係呀 我畀我ac你幫我開呀

半自動好廢 又要手動開同熄 又要係咁鳩撳一輪先

台服連大陸仔都唔做你生意 冇代刷

電話都係差唔多 你都係要睇住佢爆禮物盒同qp

Tg lo -.-

1日1400人手刷

終於攪掂份大野 可以刷多啲箱

留返D石刷箱定抽咗佢算

抽

抽 有英比你升刷黎有咩意思

冇*

好糾結啊

好似有少少過分

做乜鳩

又係時候放台主去咬人

你有咩問題

啲海豹真係好撚過份

我問你 你有咩問題

U?

單機啦

平時又唔蒲頭 淨係識上黎曬卡 躝開啦屌你老母

快

醫生+10分

同嗰班一開卡池就衝去官方Facebook曬卡班傻鳩台仔一撚樣

咩事

幾時清算埋雲爺

呢啲事交畀你得啦，咪日日只係掛住屌女，做下正經事ok？

又話新時代人人平等

屌你老味

曬完唔撚見咗人

我專心讀書...

曬卡海豹唔算係人

屌你講真-.-

呢個認真mode可以維持幾多粒鐘

55明白了

一分鐘都唔知有冇啦

台g認真一分鐘等於你奮鬥一年呀 收嗲啦

台豬住喺精神時間屋？

咁熱鬧 小薯上水求下好友

100,102,622,534

日日逼害我

你用常人嘅法則去理解台g 簡直係大不敬

你應該要用猩猩嘅角度去睇

加咗

又有傻鳩海豹

呢到已經麻木哂 , 反而上黎曬會俾台主咬返轉頭

你UP乜 個個都有份屌喎=.=

你發司號令，關我地咩事

10抽咁廢
台主5符3閃閃

咪係 , 我地不嬲聽台主號令

日服好似又開斬魔神柱

巴巴托斯

正啊

都話唔係 咪屈

其他2符寶石黑杯

點gun...

就黎138

IOS課金又貴左

用緊android

反正互通
如果用gmail login
device轉黎轉去都得

依樣真!
心水清

同埋係台幣加價
hkd仲係618

差幾多

台仔3%蘋果稅升做10%

等佢地刷海媽刷得咁開心

人工都冇加7%

終於...！

負定先

又中點跟

我係指終於可以7點前收工咋

有得收工勁到. gun

11箱了!

. gun

係咪我太慢你地gun唔上

有九千幾花瓣唔想開 好煩

打得太hea 扣10分

打完唔開是常識吧

台g幫我開箱

幫你開門就得

小gay

又GAY

係咪完㗎啦係嘅話我食咒

5G

佢仲有幾多次戰續先....

一次

咁應該冇問題
你BA寶具囉

正賽應該用奶光

攪掂謝了

慘了

抽新嘢

CAROLE & TUESDAY第4集正到

卡羅同禮拜二應該係今季最好睇嘅卡通

Bones出品

隻on9機械人 笑死

我仲諗住做吉祥物

下個post 係咪係CAROLE & TUESDAY 言過其實？

正寶2面得2隻怪好難打星

好睇又唔係一定要上神台既
但係今季應該係首選

起碼d歌夠高汁先 不過日本個邊好似麻麻地依套

唔知我淚腺廢定點，第一集首歌一播我就哭咗= =

高汁依樣太空泛
惡魔高校都可以話高汁

惡魔高校個期既賣肉番全部都係低質

對比賢孫就可係高汁

發現你根本唔識貨

賢孫睇到簡介就知睇都廢事

Seed

躝開，色情不好

其實個啲番你換個角度睇就OK
但假你話淨係睇高質內涵作就難搞啲

屌我明了
原來因為我未攞二神三足禮裝
裝完之後就贏了

就黎同台豬有得比

再笑台主唔客氣

THX

我台豬頭號粉絲黎

你陰啲陰啲想造反呃到其他人 呃唔到牙久同我

儲埋儲埋d花諗住一次過抽

咩意思

畫個Y當波
我唔係乞衣

當年一套吸血鬼與十字架令我對賣肉番好反感

性無能就立認
利申冇睇過

賣肉番

當年賣肉係賣得好cheap好俗
唔可以稱為性感/誘惑

無憾了
三玖bb要永遠幸福唷

ED 先叫波

仍然係未突滿，呢隻驚真係有bug

我嘅目標只係突滿張禮裝

感謝

百鬼嗰關竟然係靠文西個根性捱過咗

話時話齊格飛可以點打
我打極都零傷

用紅a

紅A梅梅射爆佢

冇紅a冇梅可以點

話時話我發現我所有留言都有人負皮

依個po有負皮bot

好撚眼訓 今日收手了

今次pu終於中！十抽！

久b又唔幫我開箱

終於痴左線

你咪tg我，一陣幫你開囉

各位大哥念在我平時都唔多中
放過小弟

你知唔知依度曬卡會點

小弟冇曬純粹想黎分享吓喜悅
上次泳池我一張都冇中過

恭喜你被加入台豬負皮bot list

你同醫生講埋...同一樣嘅嘢..

穩定3T但係只+5

Sb

收嗲你加幾

雖然可以3T,但第一面就算尼托技一已經練滿都未必穩

用腦啦

曬卡=分享仇恨

第一T平A要用幾多T

一面開狂蘭寶具打星

二面金閃狂蘭吸星平A

三面金閃寶具

寶具限制了你的思路

唔好學佢咁打 好撚睇運

今次最差都係4T..

我冇金閃同孔冇得試

我用尼托+弓凜+奶光+人地隻孔明都ok順

尼托會唔會炒車

弓lin夠力殺七萬騎

技一練滿，再有弓凜開技一同三，然後搵弓凜或者奶光打左隻銀騎一下先就好穩陣了

寶具完補刀，用弓凜ex串或者奶光補都得

3T~~ +6

3t隊唔夠禮裝平鋪

咁樣打算 打撚左三日5turn好想死

船長 微笑boy 雙孔

台豬冇自充50

睇POST名...

104cost可以走學妺

好呀

莉莉絲carry

唔駛點理發牌嘅速刷隊伍，但技能練度要高，奶光都最少要寶二我估，所以奶光換其他角都得嘅

3t時代蒞臨

點解你地唔入活動加攻禮裝都夠力
係咪我平時冇練技後果

係咪滿技滿等食滿芙芙先？

充np技有冇練差好遠差少少開唔到大清就要普攻

only滿等
升技中

真,有時差少少

穩定5T

點跟？

通常都係先升自充技，特別係自充50嘅，之後升魔放，再之後升加攻嘅咁，垃圾直感同戰續唔升都得，狗系嘅就升盡避矢的加護

me垃圾無得3T

真,依家狂升自充QP就黎唔夠用

平時唔好亂升，有需要先投資

全繁中台最強的歐洲人上線了！

比發牌員制裁

打得多就一定會出現

2張突滿點跟

好睇ea打剩幾多2張孔明都爆到差唔多2萬 ea打13~15 閃閃冇心臟升技

錯覺黎

平時成日串冰魂又話自己點非
一次刷箱就自打嘴巴

話撚左啲歐洲人好撚古惑

我抽英靈同禮裝都非喎（認真）

好彩禾係誠實的非洲人

新job diu

你睇下你前排3隻

尼托都叫歐？

唔想接手，有咩籍口

fgo要刷箱

舞女有咩用？，點解你哋放？

bo1都mo

求其放個低cost人你鐘意微笑boy都可以

壓cost...放牛牛都得

用票都換到

我見你地升 埋技.gun

啲大佬玩開花式過關

真愛

g for ....

打手bo2bo4bo5 .gun

冇寶石同突滿噓數可以點

我三T差微笑boy 既禮裝

可唔可以一箱箱咁抽

咁4T

依到個個唔係油王,就係大粒野
唔怪得唔多錢課金

佢地都痴線嘅

冇佢地課金邊有fgo挽

痴線寶四奶光，即是串鳩台豬啫

終於可以7加成3T

點跟...

大佬

轉咗用尼托打都可以3T , 順便賺絆

今次嘅3T隊，穩了穩了

上電視呀

痴線，點跟？=.=

如果我有多張禮裝，就唔會咁砌-.-

我覺得這樣也很穩

點跟

個個都係歐洲人 唔通都想做歐州人

船長寶具秒唔秒到2面

難 寶5有機

殺生院寶2雙孔可以

終於+9
要休息了

Cls +9 .gun

白生咩事

想改顏色 但係失敗左

你地覺得金閃高寶有用啲定奶光有用啲 ?

AC畀左9b 我棄驚

高寶金閃

???

又黎

今次佢講真的=,=

一路走好

MK屌女王都起身刷箱了

我ac真係係9b度

你係咪痴線 成日MON全我 = =

鬼叫我揀好友嗰時你排頭位咩

終於跌左第一張

Dllm

又跌點跟

正賽休肝 到決賽先繼續了

80箱點跟。。

死歐洲人

大佬啊...

終於開哂啲箱

久b幫我開架

NB!

收聲啦大陸仔

NB=nine b =9b

大家刷左幾箱依加20箱已經好攰

依家先就快50箱，點跟

我跌咗3張XD

肝帝

3張

其實係咪最少都要刷到100箱

14日 1日10箱都百4啦
反而前期唔好去太盡 休息下啦

我都係咁話

依家一日刷12至13箱，唔知130個蘋果夠唔夠用

岩 中間留1,2日換肝
最保守120個

4日80箱

正賽升唔到嫁王絆 休肝呀我 所以預賽直接打一半蘋果先 到決賽可以用返沖浪隊先繼續

成班痴線佬

一睇聽緊"平成動畫歌大賞"一路刷1989~1999、2000~2009、2010~2019

B站上有哂全部

癡撚線

聽下歌仔刷,如果唔係好悶

Link plz

今次我睇天元突破刷
我的彩虹可以突破天際

我上晝做曬野之後食完飯去圖書館或者市政刷

我係睇其他人刷箱直播，跟著佢一齊刷

叫台主開台啦

1989~1999
2000~2009
2010~2019

其實唔係你地想像中咁多,都係2hrs到

依樣真

推

點解去到依D地方?好有學術感

因為有冷氣同夠靜又無人會趕你走

駁唔到

我琴日係兒童圖書館個邊啲電腦檯度坐到收工都無人理我

兒童圖書館

驚乜 我左邊一個西裝友睇報紙 右一個廢中用電腦同睇書 我就做文件野同刷箱

應該唔係入去刷野咁簡單

大大方方 正正經經行入去根本無人會理你

西裝友
之前失業都去左成個星期

FBI is watching !

你又係去兒童圖書館個邊？

你又去兒童圖書館?

大大方方

可能係 左右兩個夾住我 我一郁就會捉我走

兒童圖書館啲櫈冇咗舒服

我去電腦檯個邊 又有檯又電腦櫈

出邊張大枱就ok 仲好好多同路人

[家變] 又一單賣老公玩具

果然現充新的唔應該玩宅野 安份守己玩老婆咪算 真貪心

大檯太多廢老又多白卡佬 好驚

Agger

其實個老婆真有心賣
好明顯作為男人冇撚用啦

佢唔買個老婆咪無得賣

佢無老婆咪無人賣佢野

仲有30粒果，用嚟刷箱定換素材=,=

諗住換羽毛同齒輪算

終於50大關

我依家60休息緊

放假就刷箱，你地生活冇嘢做架

有頭髮邊個想做幟哥

GYM

+u！

我都係一星期兩日
想加多一日玩心肺但係又懶

早晨

法國美少女戰士主題曲好好聽

升完又多個位 求大大carry
100,101,088,493

申請左

真,
中文版都好聽

批左

刷左90箱覺得今次幾好刷
係鎖鏈同勲章冇乜用
當刷下qp 算

當樓食餐垃圾雞都勁多大陸人

冇左老福係到

琴日開開下台有囡囡拍門借風筒

你日撚日都發生呢啲事，唔使同我地報告

囡囡

爽，雙狂狗過曬全部上年嘅高難

係，台豬又想撚我地班毒撚

其實9UP=.=

梗係9up 平時都起碼3個囡囡 今次你老吹得一個

望住大家刷 自己冇得刷嘅心情真係難受

why?

要溫書 大後日考

聽日刷足一日

學下台豬啦，邊屌女邊刷，考試靠天才波

你就好....

點gun 考天才

收聲啦，佢練programming花咗好多功夫

再串唔忍

今次我撐你

係咪code狗

游完水翻到去又係度刷箱，屌你老味想嘔

Cls 講點樣過高難都有2個負皮

weak

彩虹在那兒

你地揀+7 4T定+6 3T

睇你係唔係無限果
如果肯定活動完前可以用盡
咁我會以加成為主

+7 3t

仲有二百幾粒 應該用唔曬 用住+6刷下先

借4張比我突滿佢

你問撚羊借啦 條仆街一打打咁掉

應該睇下邊個穩定啲 差一回我覺得可以+7

我唔係跌好多咋

4T好穩 3T試左十幾場有一次一隻都即死唔到

有冇ching得閒入我個post睇下，打咁大段嘢冇人理好尷尬

which

時事台啲post用嚟洗地板唔使理，推動物台就得

平均十箱一張

辣殺驚

你死開吧

大暴死之後好易出

ching 我打左成50箱先得一張喎...

i know dat feel bro

51 52 53 54 會掉4張比你

呢個仆街真係罪大惡極

收嗲啦 就你係中撚哂

我泳2上下期都冇跌突唔到

我就係個度跌撚左 所以出哂事

終於出第二張...

打梅芙有咩推介

唔好用男人

唔好用jack子 最尾綠卡抗性個隻係術職搞到我用令咒先過到

狂狗單挑，帶解弱體衫就ok

是咪要寶5？

我帶兩雙寶一，入去就被人封曬，用衫解弱體，就得返一隻用

建議帶孔明梅林放後排，配埋嘲諷禮裝，就好穩

所有高難都係狂狗+炮灰們

我等醫生得閒叫佢掛出嚟算，今日好攰

戰鬥服用迴避嗰件，冇意外嘅話基本上前排三隻夠打

失明抽唔抽好，但想留石畀阿比

抽完先算 btw 借人地啲完全體仲方便啦除非兩隻都冇

4隻同時up我驚抽哂啲石都唔掂，之前2抽1都寶2狐狸，嬲到掉爆咗部手機

爆到咁

個keyboard

你又想點

好WU JOE

關你撚事

搶口狗

終於睇左endgame

聽日開始你唔準係度講嘢

我未睇，廢事被劇透

而定都未睇就抵啦

收嗲，隔成公里又冇車，點撚樣去

渣ga

抽
單pu要等cba之後好似係

5單都冇孔明
其他就出哂

出哂點跟

如果自帶明梅抱歐洲台主隻金閃用哂3令咒夠唔夠力過高難尼祿拎粒結晶

1體咪入去玩下三日後又一條好漢

復刻果關全力鬥技？一開波掃死C媽你想點打，50%防

三紅破佢防

直接殺到

有無花瓣禮裝閃閃可以加下我 100.102.594.882

拉二會疊皇帝特權

起碼會減3個0嘅傷害

Ps.我試過，之後輸左，再用狂狗挑贏

幾時先肯跌張禮裝畀我呀？

5單冇孔明不過其他出哂重追唔追好?

我都想追，一齊加油吧

追！

Yo

咩事MK?

6單終於出啦

一億qp賣張突滿俾你，deal?

Tg me !

而家得三張禮裝喺手真是刷到冇晒尊嚴

屌 三張+2

又有5會？

牙羊+12未

哇屌，點跟？

醫生畀你地逼走了，你地開心了嗎？

你幫佢開箱搞到佢棄驚=.=

借口嚟嘅啫，你地唔恰佢點會將個ac塞畀我

傻的嗎
今日死刷爛刷先得1張彩

多謝大佬寶5金閃放突滿花瓣禮裝

@牙久

佢不嬲都係笑匠黎

台主可以的話擺張二神三腳落金閃到

換左

有台主隻寶3金閃高難都變低難

再笑去動物台起你底

好撚驚呀

我有哂你個人資料，你唔使爭住送死，好快到你

蝴蝶真係好正好想抱起佢黎屌

好呀好呀

台主開定新post啦==

1001花落誰家

牙久繁中台惡霸=.=

1

助攻

.

P sh

搵人開定啦

11111111

1000